初選最終點票結果已公佈 (所有選區及界別)

=====================
香港島 選區 最終點票結果
Hong Kong Island Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 88,688
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 1,739
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 48
有效選票數目 No. of valid votes: 90,427

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 許智峯 Hui Chi Fung 28,189
2) 袁嘉蔚 Yuen Ka Wai Tiffany 19,844
3) 梁晃維 Leung Fong Wai Fergus 14,743
4) 鄭達鴻 Cheng Tat Hung 11,090
5) 徐子見 Chui Chi Kin 7,974
6) 楊雪盈Yeung Suet Ying Clarisse 5,707
7) 彭卓棋 Pang Cheuk Kei 2,880

總數 Total 90,427
++++++++++++++++++

=====================
九龍西 選區 最終點票結果
Kowloon West Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 75,871
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 5,150
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 143
有效選票數目 No. of valid votes: 81,021

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 岑子杰 Sham Tsz Kit 25,670
2) 張崑陽 Cheung Kwan Yang Sunny 16,992
3) 毛孟靜 Mo Man Ching Claudia 9,308
4) 何啟明 Ho Kai Ming Kalvin 7,791
5) 馮達浚 Fung Tat Chun Frankie 7,671
6) 劉偉聰 Lau Wai Chung 6,295
7) 黃碧雲 Wong Pik Wan 4,718
8) 劉澤鋒 Lau Chak Fung 1,426
9) 安德里 Andrews Alterin Jeffrey 1,150

總數 Total 81,021
++++++++++++++++++

=====================
九龍東 選區 最終點票結果
Kowloon East Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 87,646
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 4,576
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 221
有效選票數目 No. of valid votes: 92,222

候選人得票Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 黃之鋒 Wong Chi Fung 31,398
2) 譚文豪 Tam Man Ho 23,244
3) 李嘉達 Li Ka Tat 15,194
4) 譚得志 Tam Tak Chi 10,980
5) 胡志偉 Wu Chi Wai 10,421
6) 施德來 Sze Tak Loy 985

總數 Total 92,222
++++++++++++++++++

=====================
新界西 選區 最終點票結果
New Territories West Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 171,855
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 4,682
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 39
有效選票數目 No. of valid votes: 176,537

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 朱凱廸 Chu Hoi Dick Eddie 49,901
2) 張可森 Cheung Ho Sum 35,513
3) 黃子悅 Wong Ji Yuet 22,911
4) 伍健偉 Ng Kin Wai 20,525
5) 尹兆堅 Wan Siu Kin Andrew 18,608
6) 郭家麒 Kwok Ka Ki 13,354
7) 吳敏兒 Ng Man Yee Carol 10,860
8) 譚凱邦 Tam Hoi Pong 4,865

總數 Total 176,537
++++++++++++++++++

=====================
#新界東 選區 最終點票結果
New Territories East Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 159,120
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 5,333
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 1,650
有效選票數目 No. of valid votes: 164,453

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 何桂藍 Ho Kwai Lam 26,802
2) 劉頴匡 Lau Wing Hong 26,707
3) 楊岳橋 Yeung Alvin Ngok Kiu 25,366
4) 陳志全 Chan Chi Chuen Raymond 17,101
5) 鄒家成 Chow Ka Shing 16,758
6) 林卓廷 Lam Cheuk Ting 15,315
7) 范國威 Fan Gary Kwok Wai 10,156
8) 呂智恆 Lui Chi Hang Hendrick 9,813
9) 梁國雄 Leung Kwok Hung 9,292
10) 林景楠 Lam King Nam 5,350
11) 柯耀林 Or Yiu Lam Ricky 1,489
12) 李芝融 Lee Chi Yung 304

總數 Total 164,453
++++++++++++++++++

=====================
#區議會(第二) 功能界別 最終點票結果
District Council (Second) Functional Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 509,701
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 20,279
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 分散在地區選票中，不作統計 Not collated, distributed across various geographical votes
有效選票數目 No. of valid votes: 529,980

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 鄺俊宇 Kwong Chun Yu 268,630
2) 岑敖暉 Shum Lester 129,074
3) 王百羽 Wong Pak Yu 71,706
4) 涂謹申 To Kun Sun James 49,991
5) 李予信 Lee Yue Shun 10,579

總數 Total 529,980
++++++++++++++++++

=====================
衛生服務界 功能界別 最終點票結果
Health Services Functional Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 3,281
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 0
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots:0
有效選票數目 No. of valid votes: 3,281

候選人得票Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 余慧明 Winnie Yu Wai-ming 2,493
2) 劉凱文 Michael Felix Lau Hoi-man 516
3) 李國麟 Joseph Lee Kok-long 218
4) 袁偉傑 Yuen Wai-kit 54

總數 Total 3,281
++++++++++++++++++

推

女至痕
屌你老母咖哩飯

楊岳橋 Yeung Alvin Ngok Kiu 25,366

5:0 咖喱飯都係垃圾

點解OMDB咁撚高票

BIG雲

樁腳多

咁又好當左連登觀點係全世界至得既

5:0都有比人打下 范國威真係唔知做咩鳩 光復行動第一個割又係佢

啲人覺得本土輸就話點解點解

我覺得佢好多C9票，一黎有知名度 二黎個樣識扮野 有律師背景

c9唔係人咩

5:0 區選唔肯初選
搞到沙田帝怡畀咗DAB啊
兩個咪一鳩樣

新界東
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 1,650

係手足 好多謝班C9出去投票，但有乜理由投omdb,最好笑係我老母話如果住新東會投佢，好彩唔係住個到

真心我自己好撚憎公民黨個種on9，屌佢咩我地要用法治幫手足 所以唔可以承認法治已死,我到依家都唔明2者有咩衝突，因為我要係考大學 所以唔可以承認香港教制度垃圾？

利申住港島，見到公民黨拎到第4真係嬲左

有義工出錯冇填身份認證
但經點算後排名不變 呂智恆同飯個距離更大

你呢句野同質疑人地投建制有咩分別
無論邊位都好你要尊重人地嘅取向
唔係個個接受抗爭派
甚至有啲係因為識佢所以投佢咁

鍾劍華教授交代新東有票站接連兩日出錯，該票站義工似乎忘記指示完整的投票程序，只有極少投票者省悟要填寫核實資料。兩個票箱只有個位票數有效，其餘全屬廢票，「冇資料根本入唔到電腦」，作廢票數多達 1500 張。

鍾教授與民研員工都明白問題何在，因為新東初選戰況激烈，不少候選人的票數相距極近，1500 張選票絕對能夠改寫選舉結果。

因此鍾教授偕員工另行點算兩箱廢票。儘管不會將廢票納入選舉結果，但已確認即使納入計算，也不影響任何排名。第一二名（何桂藍、劉穎匡）、第四五名（陳志全、鄒家成）、第七八名（范國威、呂智恆）的排名依然不變。「計埋廢票范國威會進一步拋離呂智恆。」

你起我底有source可以睇

屌咖啡飯

咁嬲做咩姐 你係咪投omdb呀
你咁大愛 你唔去屌哂 屌人投咖哩飯/5:0 個班？
大佬呀 依家咩環境呀 仲要企係道德高地揀一班柒過既人 都唔去選擇抗爭派？

我地光譜唔同都冇乜野好嘈，但我冇唔尊重佢地，多謝佢地出黎投，但我認為唔應該投佢 係咁多

我九東架

PR block

乜撚野PR 你未食藥？

咖哩飯其實勁投機
上屆2016年個陣都輸過架啦, 得32000票左右

不過就算呂生踢走咖哩飯變第七位都無咩用
民主派唔係真係痴到覺得自己可以爭七席?
佢地保得住6席已經好叻啦

無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 1,650

咁多嘅

咩甚至因為識佢所以投佢

我覺得呢個先係主因，留意特別多票既人都係知名度高既，BTW投票一直都係玩知名度，其實真心睇政岡既人反而係少數

點解好似得新西進化咗？

人人都可以屌
一定唔可以屌何桂藍
要尊重選舉

咖喱飯票倉係大埔

佢地三個做咗區議員廿年
有fans唔奇

唔係將軍澳先係票倉？

呂智恆算係咁，新同盟有17個區議員係新東，咖喱飯都只係贏呂兩百幾票

呼籲所有人尊重結果

老人家

唔係好知將軍澳 但大埔勁多新同盟區議員

再次證明連登同溫層厚到

好正常嘅，佢以前做區議員真係做得好好，好幫到手

果陣儲左好多fans, 連我藍絲呀媽都投開佢

Jeff得千幾票？

新同盟大埔得4個區議員，將軍澳有9個

佢已經成功得罪哂成個北區

唔好屌咖哩飯 佢參選有人投佢好正常
要思考嘅係點解呂智恆咁低票
PR 宣傳不足都係主要問題。
始終一場選戰 做實事先餘都要識宣傳

你睇下垃場姐姐就知

係 其實新東今次無可能拎到7嫁啦
今年保皇唔再鬼打鬼
淨出3席已經夠拎

新同盟淨係大埔+將軍澳出動樁腳已經贏晒

從來都冇咩人會睇政綱
睇下你個樣岩唔岩心水
再諗下識唔識你
跟住就會投㗎啦
唔係既立場姐姐撚有禁多票咩

九龍東 初選57%人出咗黎

上屆176000張泛民票 151000張建制票
爭5席 假設今年兩派都配票唔互𠝹
咁出3張名單先叫穩 4張叫進取

佢地個黨真係有真正落區接觸人，仲幾幫到人
唔係成日打嘴炮話幫香港人個種
連登以外對呂少有識知/信任新同盟嘅大有人在

立場姐姐多票到

冇做野果班收哂皮
黃碧雲

連登仔唔講我都唔知佢係邊個

樓主請pin

新東有方國姍𠝹保皇票

上屆如果唔係鄭家富其實係可以7席

成班傻閪

今次應該難d7席，對家出民建聯2個加西門梓敬，應該點都配到3席

根本得連登仔反OMDB

希望修哥契女同埋田大少田二少兩個扮中間派𠝹多D淺藍中產票

佢仲有無錢參選
之前唔係要破產 差人錢咩

黃big雲插住大髀都做到尊重初選結果
抗爭派支持者反而少少都輸唔起?

選完就唔好互屌,諗下點推哂呢班人入議會

屌佢個黨友黃良喜老母

成日話飯民點解咁多票
本土派冇宣傳冇知名度又唔多地區工作
少上連登個班咩超區坦克車個d聽都未聽過
人地omdb都叫做大律師有知名度呃到人

應該係將軍澳

隧道勁多佢的廣告
佢點會唔選

仲要改埋歌

如果係咁無理由無人投
我諗到嘅原因就係曝光率不足

佢係將軍澳起家

連登仔而家係咁呂智恆

初選前嗰幾日日喺度屌OMDB 同何桂藍，一日出幾十個Post 追擊，用勁多人力物力

當時肯用10%人力幫呂智恆拉票個結果已經唔同。你留意吓佢係初選完先出Post多人討論。

尊重結果，多謝戴教授

現實係，兩大黨雖然爛，但係都有好多釘下。

除左有連登界票攻略 既四方西II

民協 新同盟 呢d 山寨王 都有力爭一席
本土派 除左被捕師，其他新人好難同gphone 7人比較。

至於呂，根本冇人識，連登仔首選都投劉 投鄒 投慢，然後屌人唔投呂。

我當對面真係咁保守出得果3隊，
靠呂可以對面閪門或者假博士爭尾門？
咪玩啦

【2020立法會選舉】大家覺得民主派係地區直選應該出幾張名單？

留名

其實係啱，最多贏6席

哇屌
怪唔知佢死守新東

連登仔驚醒世界唔屬於自己

其實佢險左OMDB之外, 一開頭政府推送中法個時, 佢係議會都係出力個派
只不過到後來既發展, 佢會左個左膠啫

所以條友幾撚樣衰都好都會出黎選新東

點解有效超區得52萬票？
仲有9萬去咗邊

功能組別/有啲人投漏左

佢啲細做區跟得好足
好得民心
讓俾佢一次啦

有好多人唔係超區選民

我女友已經唔係

好多人係唔同功能組別既選民

其實同民協相同道理
不過而家西九有馮粉輸打贏要

呂個大局觀得體好多，不過太多行為藝術，民生議題比較少，真係唔太多人識

加上連登仔寧願追擊立場5:0MDB都唔肯幫佢拉票，搞到僅敗

Omdb

三毛block

不如擔心吓港共DQ部分初選贏到嘅人
然後俾部分輸左初選嘅本土做backup
冇錯最後backup最後都會俾DQ
不過DQ得愈多 外國就愈多子彈

咁我投票果日係咪投果區最高果個就得？唔係好識

Emmm落區呢個主要講新同盟，所以先話呂少啲人投係正常